Node version: v13.10.1
NPM version: 6.14.2

**Yêu cầu bài test**

Ứng viên checkout branch master và tạo branch theo tên của mình(không dấu, không space). Sau khi hoàn thành bài test tạo Merger Request rồi assign cho @dinhln review và nộp bài

**Admin**

`cp .env.admin env.admin.local`

- Cài đặt packages.
`npm install`

- Chạy môi trường Client:
`npm run a-dev`

**Account**

email: test@admin.com
password: Q!2345678